呀涂又成功拉布

選唔到主席

好識玩

Keep住呀

建制派咬牙切齒，怒吼要修改議事規則

做左廿鳩幾年，而家識玩，以前唔識玩？？？

有危機啦

你夠9吹了幾年啦！

Keep住用中移動啦，轉咩台姐

我有出糧我受人票？？？

BTW，我吹之餘有屌埋你冚家架！！！！

啲親中派有冇好似上次借啲意暫停個會助攻拉布？

五毛放飯未夠鐘開工

快啲點人數流會。

又諗起白頭佬選大會主席走左去

你有出糧$0.5一個post

又6 月 , 又選舉年

香港扮民，
鬼多過人！

隻隻尤其大愛支旨在厄飯食，會照開，戲照交，錢照袋！！！

呢d真係議員

留返俾你冚家睇病落葬啦！！！！

做議員唔屌得，返去奶共閪算啦！！！

非常時期, 用非常方法

唔好話遊行冇用
至少話畀泛民知好多人關心
叫佢哋醒醒定定

呢個千古罪人嚟

而家先識同無賴鬥無賴
唉遲識玩好過唔識玩

建制啲商家佬都應該唔想過

典型支式淆底鳩吹，又一証明熔合成功鳥！！！

松泰質疑涂謹申涉利益衝突？？？

jm9

希望只係拖時間

睇黎白偉星期五會出招

以前個啲佢地unun腳收錢根本影響唔到
而家呢個過到嘅話
佢地隨時唔使再係香港出現
危害到自己仲唔識玩咩

仲搞鳩自己員工。仲想選下屆。正一老而不。

真．正解！！！！

佢選大家記得loop佢啲舊聞

阿涂可以留低，其他販民可以留全屍，白頭佬要死全家兼五馬分屍

民主逃兵坐保安咁多年，攬警犬多過攬選民囉仆街！！！！

臨尾郭榮鏗想選埋主席先散會，阿肚話唔夠時間下次先，可能內部都有分歧

貓尾

應該係諗住可唔可以襯今次少人選個飯民做主席？

今日少共狗出席咩？

關狗上完d100後開始回歸泛民

應該係入左個選舉程序先嘈
應該係一步棋 反制黎

呢度泛民政棍好多狗，尤其係冚家剷社民連，你小心啲

獻世派要求換要求換佢地最老個個
笑死

一陣白頭佬上身，都係唔做主席了

等睇五毛又屌泛民鳩做。

垃圾白頭佬梁耀忠學下野啦
當年你條撚樣做逃兵比撚左大口狗上位

佢每成功一次
白頭佬塊面就會被星一巴

預左架啦！！

識睇都睇得出邊隻係打狗啦！！！

唔好再提條仆街
條友之後仲大義凜然咁講野.....

死jer住關蛇

柒到連泛民啲人都唔想理佢

話唔可以用核突手段如果唔係就同對面一樣
屌

關巴加油

管理員管理員！

佢話做主席冇得發言
所以佢既手段就係坐係樓下unun腳收錢

投左白頭佬係人生污點

如果係噉佢就係吳三桂
同司徒華李華明馮偉光馮檢基齊名

好撚嬲

扯貓尾
你估建制班人唔驚咩

年尾希望佢區議會繼續選得到

權鬥一輸除時佢哋都俾中國拉上去

有後生女挑機

呢都好多五毛狗咬泛民，樓主你小心啲

老共上次區議會已經針鳩出名個班黎打
e.g. 馮檢基 何俊仁
原意就係唔想畀飯民有出名候選人爭超區位
今次牙涂玩到咁大
區會肯定第一個畀老共重點針鳩

拉布得幾耐？

拉到十年就話姐

明明一早就識 而家先黎搞 好過無啦屌

司徒華唔係由頭到尾都係大中華膠咩 邊有馮偉光馮檢基呢兩件轉得咁明顯

就算佢無事佢身邊大把人腳震緊啦

自己大中華膠唔該死去中國住
唔好8964後堅持97後香港要俾中國管、身為教協會長推普教中，出賣香港前途

佢上兩屆奧運都係贏百幾票憫水到
不過之前有新聞話佢會轉去新區九龍站

過到區議會個關 立會應該唔洗點擔心啦

唔玩咁大條例過咗都冇意思啦

關仔呢排點

賦閒

過氣啦，埋鳩佢啦，一陣佢班打手又衝入黎柒化個post.

推

制度反比制度控制

搞清楚，司徒華唔係大中華膠，佢係地下黨員
特登唔入黨係為左為左貢獻黨

所以長毛話佢生癌生上腦係完全唔了解佢？人地不嬲唔反共

李永達打算出書講共諜唔知有冇司徒華份

有冇佢自己份仲好啦！！！

根本港同盟同老點一開始就係僭共諜！！！！

港同盟唔敢講共點一定係，個個民主派做官個個都係前共點會員。

以前要奶共 咁忙邊度識玩
而家火燒春袋咪識玩囉

咁都有得分化

希望繼續生性唔該

梁耀忠擺明係唔想臨老過唔到世俾支共針啦
廢老全部應該死撚晒佢

涂謹申要繼續選，直至有另一個夠最老資歷接替為止

可能有把柄俾中共揸手

好撚偉大！！！

老老柒柒
今次都唔拉真係自殺

無心做咁

我又唔覺
純粹只係覺得佢懦弱怕事

佢選九龍站的話輸梗啦，個個大陸富豪點會投泛民

睇返啲訪問重要佢自己都解釋唔到點解會噉
做咗幾屆議員都唔知個主席位幾咁重要？
我就唔信冇投共喇

噉都夠死啦
佢一下怕事令到香港政治陷入危險邊緣、不可逆轉
梁君彥做主席剪晒布
唔係一句怕事sorry就原諒到

下次開會:每一個有機會參選主席嘅都要利伸，再逐個case討論，每人兩分鐘

獻世狗急了想出術
商家死先啦

啱啱聽左少少，阿涂真係方法演技
梁耀忠真係好有可疑，7左太多次，你睇番佢以前係立法會既表現唔係咁

謝偉俊係律師要申報
廖長江係大律師要申報

不過最驚真係夾硬黎唔比涂謹申主持

都唔知有無下次

不嬲佢都唔係企最頭既人
條友剩係想用個議席攞資源幫佢葵芳d街坊做小事

佢地把持哂d主席位，叫實蕉台走哂反對派，之後叫人Jr,到時法庭就話唔會干預立法機關，咁已經無得玩啦，徙氣

然後嚮討論畀唔畀禁止呀涂做主持

討論幾星期

總之佢已經做足哂功課啦今次

好難想像呢種性格嘅人會做議員，仲要現任第二高資歷留意返絕大部分議員有一個特質，就係框架好強、好堅持維護己方立場唔會縮，就算垃圾到好似元秋、樹根咁，都仍有呢個特質，反而白頭佬真係萬中無一

反而唔係好明點解郭榮鏗後尾要要求即刻加時進行選主席投票？

逃緊生呢個月突然成為表現最佳馬匹

唔想比班保皇藉口，話佢地刻意拖延? 然後下次又繼續撚佢地?

但係我記得佢回歸之前，話唔知邊個「臭罌出臭草」，成為史上第一個比人趕出去既議員

為人師表咁懦夫
佢幾廿年既學生點服佢呀

咪一9樣 保皇咪一樣會駛橫手

佢做區議員就算數啦屌

冇分化 我係想一齊死 call me焦土派

應該唔得
因為當初係佢地認同左臨時主席有主席既全部權力
食晒回力標

依家想換臨時主席

其實自保皇控制晒立法會之後遊戲規則已經由保皇決定，佢聽日突然間話所有民主派禁止投票都得